[突發]一團火DSE 應試分享會2018（第２場） - 再接再厲

仲有唔夠100日就ＤＳＥ啦! 2018dser 你地準備成點？

一團火義補計劃會喺11/2係城大舉行DSE分享會，由幾位喺DSE攞到佳績嘅過來人分享中、英、數、通識科的應試心得，為各位打打氣，誠邀各位應屆ＤＳＥ考生參加。

有興趣嘅同學可以透過下面條link係google form報名，費用全免㗎！

[size=5]莫問前程凶吉 但求落幕無悔
共勉之！[/size=4]

【一團火】DSE應試分享會 - 報名表（中學生）:

-------------------------------------------------------------------
DSE應試分享會詳情
-------------------------------------------------------------------
日期：2018年2月11日（星期日）
時間：10:30-11:25 通識科
11:30-12:30 中文科
13:30-14:30 英文科
14:35-15:30 數學科
地點：香港城市大學
-------------------------------------------------------------------
很多基層小朋友渴望得到免費補習的機會，邀請你加入義補導師及同行者的行列，燃起更亮的一團火！你願意出一分力解決香港跨代貧窮問題嗎？
「一團火」Facebook 專頁︰

「一團火網誌」︰

垃圾打手開十幾個post叫人join佢活動，洗版洗到正常睇連登都覺得煩
一團火賤種黎
一開始扮義務，扮哂野講到點都唔會收錢唔會有錢銀關係
之後個垃圾賤種創辦人梁啓業(阿O)耐左就會搵借口叫人捐錢，cap好多水
又自戀到仆街，屈啲義工幫佢做私人或非義教嘅野

大家千祈唔好比呢啲假慈善嘅呃錢機構呃到

利申：曾經做過 知道好多內幕

《有線新聞 - 小事大意義：心中一團火》

洗版洗到正常睇連登都覺得煩
一團火賤種黎
一開始扮義務，扮哂野講到點都唔會收錢唔會有錢銀關係
之後個垃圾賤種創辦人梁啓業(阿O)耐左就會搵借口叫人捐錢，cap好多水
又自戀到仆街，屈啲義工幫佢做私人或非義教嘅野

大家千祈唔好比呢啲假慈善嘅呃錢機構呃到

利申：曾經做過 知道好多內幕

只識Ctrl C Ctrl V 咁罵人...

青協「讚好校園」：一團火義補計劃梁啟業

收皮啦，冇句講錯你，借慈善呃錢真係好賤

你有證據迷報警lo...
駛咩係度做文章唱衰人...